想睇黑暗面同文學書，大家有冇咩書介紹比新人入手？

發現好耐冇接觸中文 都差左小小 想睇返啲書接觸返
又對啲文學同黑暗面有興趣 想問有冇啲書可以介紹？ 萬分感激

點定義黑暗面？
人間失格個類？

facebook search 陳美濤
好多短篇黑暗故

奸的好人

社會 人性個啲

太宰治
基本上全部

想買書 因為將睇完既書儲起佢好滿足
Btw 多謝你 會去睇睇

漫畫：誠如神之所說

一流

又諗係廣受連登仔追捧既太宰治
利申未睇過

張愛玲都好多架，例如金鎖記

唔好曬人時間啦

異鄉人

你有冇介紹

湊佳苗

我會去睇下適唔適合先

Deep web恐懼鳥？

樓下的房客 算唔算？

余華啲書幾好睇